國安法立法，可以畀香港各間銀行執行「防止恐怖主義活動融資」嘅守則

第時將有份參與黃色經濟圈嘅商肆視作參與「恐怖主義活動」，從而指令銀行執行呢條守則，斷咗融資條路嚟逼死黃色經濟圈。